[外資撒資了］《路透》引述私人銀行家：富豪擬啟動Plan B 從香港撤資

中國擬在港實行國家安全法，引發本港自由消失的擔憂，將會令到資金從香港撤離。

《路透》引述一名歐洲私人銀行家指出：「我們的客人當中，有些對於去年發生的事件（逆權運動）有些慣性，認為事情總會有一天過去。但他們現時會以超速（step on the gas）將財富集中風險減少。」
該銀行家續說：「去年很多客人將撤資視為plan B，未有真正將資產移離本港，但現在我收到查詢這些豪客正啟動撤資計劃。」該銀行家所屬銀行管理2000億美元資產。

推

On9 先話唔會撒

我地中国香港有三万几亿外汇储备
区区2000亿美元惊閪咩

快啲走

新華社：唔驚！信政府！

滾！洋鬼子！快滾

中國人唔需要外國錢

plan B gogogo

必要時賣美債嚇尻佢地唔比撤

爆支廢後

網絡就出現大量風向引人高位買樓
明顯係配合大戶走貨策略

唔驚啦股市gogogo

有錢就撤

無錢撤撚

Gas gas gas!
I'm gonna step on the gas
Tonight I'll fly!

走得快好世界

唔好啊

唔好自滿啊得兩千億咋

要用"咱們"

支那近平 每步棋 都行錯晒

紅衛兵幾時出動踩多一腳 趕外資走

外國勢力快撚d躝 搞亂中國香港

真係好驚啊點算好

我又走埋一份先 雖然得兩千蚊美金

風吹雞蛋殼...

外資唔走中資點入？

支持外國勢力撒出香港！
不要再染指香港市場！

加速

好波

快走，大舊錢走去外國，細錢可投資深圳

醒目先話唔會撤
自己走先，唔係啲資產點搵水魚接

Gogogo 我等住藍屍都出黎反政府

坡狗實執死雞

支共成日以為對自由世界嘅人都可以好似對支那人咁操縱思想
以為9up人地就會信到十足

藍屍話 正呀

係就快 唔好等下個禮拜

有腦都唔會買啦

唔撤等中共派人接管

岩岩開始咋

gas gas gas, I want to step on the gas tonight~

身體很誠實

隔離台班AA狗係咁叫人買